升級電腦事後問題

upgrade 完部電腦，淨返D板/cpu/ram/dispay卡出來但又唔夠砌返一部電腦，你地會點處置呢d硬件？

放上肥花賣

乜野係肥花？

未換機，問定先

如果賣應該會底板cpu ram一次過賣

我有得賣，有冇性趣？

有乜料？

post上黎睇下岩唔岩